點樣先可以唔發咁多夢

發夢發到好攰
一晚可以有十幾廿個夢

進入深層睡眠
脫離rem狀態

我呢排都係 完全瞓得唔好

睡眠呼吸有問題
建議睇下醫生

咁撚大鑊

瞓醒覺得無瞓過 想繼續瞓
個夢仲記得一清二楚

Same

訓得唔好 換過個枕頭試下

我鼻敏感就係成日瞓得好差

應該係你記得啲夢啫
個個人正常都會發幾個夢

曾經有一排成日寫夢日記
因為瞓之前畀咗啲暗示自己
所以會對啲夢會有記憶
甚至記得幾個夢嘅先後次序

建議就係：
唔好再畀咁多暗示自己
瞓之前唔好諗住自己會唔會發夢

發夢好正啊，好似啲奇妙歷險咁
如果冇發夢，我覺得嘥咗一晚

瞓之前真係冇諗

最弊係夢境同現實生活好似

唔訓教

same

同埋好容易扎醒

打幾次飛機先訓

會死

係 一晚醒十幾次

春夢

就算洽15分鐘都可以發到個夢

但會好攰
啲夢唔係撞鬼就係打喪屍 俾人追殺 遇難逃生之類
瞓完好似無瞓過咁
然後全日個腦都昏昏沉沉

係就好
通常都係夢見自己做嘢/以前返學上堂/ex

睡眠品質太差

基本上訓教唔會發夢